大家估吓美爆先定支爆先😎

雖然小弟係牛友，一口咬定而家仲係牛市。

但不論你係牛友定熊友，斷估都冇人否認中美經濟永遠唔會爆掛

美爆先
支爆先

支，因為未爆過，要有第一次

支點會爆.政府會出來私自調整股市

一齊爆

你仲生活係古代咩？
依家根本要死一齊死

08年美爆反而大陸仲惡左